吊你老母 今日空氣差撚到仆街

又鼻水又鼻塞.....喉嚨都痛埋

機場空氣唔錯

又焗又熱，屌佢老母

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責